日日得十零單確診 香港係咪穩定左

無晒事了

宜家都係等外遊同留學班能樣慢慢確診哂

有張冇打格

我知

大家可以除口罩放心周圍逼了

疫情完左

唔洗戴口罩啦

On9

全民口罩早已注定爆唔起

日日屌人行山出街有閪用咩 一千單都唔知有冇五單係出街中 全撚部本地感染都係一件外遊/留學生攬炒全家

穩唔穩定都要返工㗎喇公務員除外

樓主又燈

掂啦
依加啲新症，九成都係外遊撚
本地爆發不存在

我唔燈

香港社會既經濟實力，財政根基，遠遠高於17年前，我相信經濟會急速反彈

紅日唔計 星期一先睇醫生

連登班窮閪最失望，無得大洗牌

交換病毒

你好撚有錢？

認同

其實好多人中撚左都驚然後唔去睇
所以大撚把隱形個案
確診數字係因為外遊同密切接觸果D人冇得唔check
唔好咁天真淨係信數字

條女幾正喎

見到樣你就講唔出

起碼要連續14日0單

圖

好慘一粒燒賣分2口食

有冇錢都唔會好似你班傻鳩咁日日幻想洗牌

撚有份 唔係咁非黑即白

唔好呀
屋企仲有十幾盒口罩未用完

我冇嘢要問喇法官大人

真相永遠是殘酷的

其實style似鏗鏘集女學生

14日後睇吓點，咁撚多人出街呢幾日

最怕係復活節假之後姐 要再睇下假期完左個7日之後既確診數字
Btw, 有冇最新既香港檢測數

今日得4

4宗，冇事喇

完咗啦

最開心係連登仔😊😊😊

似唐氏。。

連登仔：

留定名先

這就是需要打格仔的原因

幾時解除限聚令
等梗六九大遊行

用咗中共試劑 check 唔到

之前話武漢解封香港死硬D人，仲咪野唔出黎講解下？

有幾箱口罩，會唔會變蟹貨

今日得1單，cctai班攬炒撚準備收皮

袁國勇吹大左

我真係恭喜你呀

可以唔洗戴口睪

呢條友俾cctai捧到上天

等14日後上黎鞭屍

皮已收

而家點算好⋯⋯

是

香港嗰啲有病都唔敢去睇醫生而家

解禁都未到 依家又冇咩航班 到時再爆都唔出奇

最慘林鄭次次出黎領功話係自己功勞 但駁佢唔到

好似真係日日得呢堆確診不過唔知有冇剪手帶偷走話
如果全部肯守規矩隔離就應該好快完

仆街 蓋清想燈死香港

已經有唔少人口罩都唔戴了

其實全靠連登仔帶風向、屌尻晒全部出街玩嘅人。
間接/直接 造就柒婆領功。

乜撚野Logic

條女肥肥白白 嘴唇do do 咁幾可愛吖

你係咪就係着白衫嗰條友

0

仲有5日

糖氐咁撚樣

16日啦ching 仲係0確診喎

ching提提你，仲有兩日就14日了

今日的鬆懈，14日後感染數字

又重新計過？

事實係穩定曬

14日後見真章啦屌你老母

呢個post 17日前喎 又重新計過？
ching係鍾南山啲徒弟？

lm

22個負評上黎講兩句

無事好撚耐啦，根本過年後已經無事，戴口罩都係沙士陰影

聽連登仔鳩up就死硬
而家買樓就實掂

陳雲老師走得太前

溫哥華eason 入一入黎

ching入黎講兩句？

洗唔洗大字呀

推

疫情有幾多個14日

求下武肺手足跳出黎確診
唔想返工

真愛

睇少連登仔口味？

弱智仔

BIN

屌你老母

笠水狗 回應下啦

佢笠左

未來14日先係關鍵

一早估到依啲撚樣一定笠水啦 以為自己好撚威水咁

溫哥華eason

系🥱

睇下點

結論就係你點都唔會信係冇案例

應該係，快d約人出去聚會啦

唔使你提 黎緊4日假有船p

蓋哥又然

唔係掛😱又有d道理

前幾日我先行完山

永續14日

親病毒派：「未完！一日未全民檢驗，數字不可信！未來14日關鍵！開考之後見真章！....」

Post內外充滿了快活的空氣。

不如話港共為左保存中共面子
隱藏案例

呢個仲有說服力

第17日啦ching

笑死

又0

17日啦ching 仲係0確診喎

ching提提你，仲有一日就14日了

劇本一早寫左啦

。

蓋青少數無燈嘅post

溫哥華eason 入一入黎

蓋清點你名

14日啦ching 今日又係0！點睇？

14日啦ching 今日又係0！點睇？鞭屍未？

18日啦ching 仲係0確診喎

eason哥幾時回應兩句

ching表演鞭屍未？想睇
定要再比多14日你

5月就到支那人入黎喇

eason哥人呢

系

On9 唔通你發燒發到40度都唔去睇呀？

我恥笑緊佢

Dklm 我二月初訂果d 口罩仲未撚送到

會員 秦始皇 入一入黎

2&b 點名同你隻揪

加埋你去九龍灣決一死戰

玩完了 要返工 最好玩多幾個月

唔好扮蓋清啦 佢勁撚25

eason哥上黎報個平安?

5宗
eason 反cup

唔計啦

知錯了

宜家點

11/4 + 14 = ?

你一鬆個下咪爆囉

25

ching預測下幾時爆？